秋天 好寂寞

星期五的晚上

很寂寞

有無人有周期性嘅唔開心？

可能係每半年就會有一個星期好唔開心

可能係工作壓力

可能係寂寞

可能係關係上的種種遺憾

又可能係太得閒 所以好多野諗

回頭望 只會是小事一樁

因此不想向友人釋放負能量

就讓我的心事 放在這兒

加油

我也是

多謝你

呀~~~~是杯酒漸濃

師兄個名自己諗㗎?
定抄人

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

咩名？
長洲賓客賓洲長？

多謝你ching
難關難關總會過

係
好有創意

清 可惜唔係我自創的
話說以前有個post 係講「由左讀起同由右讀起都係一樣嘅句子」
比較經典既有「黎諾懿可以落嚟」「大圍三姑三圍大」「上水居民居水上」等等